k11喜茶執左粒

個商場都差唔多執

一年命仔都無？

從來冇飲過

上openrice睇，三間結業三間裝修，得兩間開緊

講真
開頭個個貪佢個奶蓋好飲
呢加佢個奶蓋秘方周街都飲到
又要賣咁撚7貴又要中資
點會仲幫襯佢

求黃店好奶蓋推介

葵廣 茶芝味

MK間皇茶唔錯

咁好老實講, 佢未開嗰陣都已經知係中資啦
不過佢黎香港開嗰陣的確冇咁多人理係咪中資

屯門 LC Tea

你慌佢唔開返咩

未香港開果陣個個都知中資啦
果陣成個新勢通排哂隊又震撼

多謝林鄭啦，19年6月前仲大把人去大陸飲

希慎執咗未

我是酸奶君幾時執?

利申鍾意酸奶但未飲過 亦都唔會飲

K11果場平時已經好死 靠賣大頭鬼貴野去頂 武肺依期唔知點

仲未執晒

前幾日係k11 musea仲見到

依家做優惠送coupon，多咗好多人

成班冚家剷貪撚埋晒d小便宜

k11間jrink 又黃又好飲, 有行過 記得罰下佢地

觀塘scb tower地下果間裝修咗差唔多成年都仲裝修緊

係抵嘅 $200回$100
$3000回$600
禮賓部日日排隊

屎茶

呢間超好飲 佢啱啱開鋪已經幫襯
重點極黃 佢個垃圾桶叫林鄭桶
上次去買Follow ig仲可以減一定唔知兩蚊

利申免費打手

Nuttea 好香堅果味

賞茶，好多分店
芝宣奶蓋有粒粒芝士

好行唔送

實驗室

化學物質

呢間19件田11月裝到而家 入面咩都裝好晒 就係唔開封緊板

19年

好味
又夠黃

ET 茶星人

佢芝芝莓莓幾正
唔洗飲 閪茶

屎茶終於有第一滴血

K11個場本身靜

旅遊區 都收晒皮啦. .

上環茶痴 無得輸

濟撚到想嘔 好飲係邊忽？

酸奶
Yogurt

你已經被蝗化了

其實係味真係咁好飲

收皮啦屌

皇茶好飲

K11都有間黃店 Tea Express Bar By Jrink
不過佢個位真係唔係好顯眼

lm

沙田石門 覓茶活
佢地做到5月14就執啦

屯門有間 東喜茶
係華都
黃店來

原來咁多人識
之前有一次同囡囡去買野飲，我地問個老細點解會有米豬連啲貼紙，個老細竟然答我「因為有人覺得我地係黃店」

正常黃店老闆肯定係答「因為我地係黃店」

閪茶

垃圾元素表

我都冇飲過

大陸食材
仲賣到咁貴

茶飲店好多選擇

K11

Tea Express Bar by Jrink
地址: 尖沙咀河內道18號K11購物藝術館2樓201號舖
電話: 60737072

奶你老母呀 我理撚得佢好咩濕鳩秘方飲完會變高變瘦 佢大陸野走落嚟本身都已經唔洗幫襯 關個秘方咩事睇你都係啲港豬垃圾嚟架喇

旺角味間執鳩咗

酸你老母奶

Diu咁佢究竟係唔係黃

銅鑼灣有兩間喜茶

有呢間野都唔知

葵涌廣場茶芝味

想當年沙田新城市果間開張 啲人排隊排到塞爆哂個商場上哂新聞

但呢d優惠唔可能做得長呢

中國人都識嚟買奶粉 走去買閪茶啲人仲蠢過中國人

我有啲懷疑
乜野有人覺得我地黃

你都on9
講佢之前成功 都唔撚得？

黑金堂

間嘢個名嚟

你會唔會講你鍾意飲酸奶？

抵啦

正常香港人一定講yogurt

Yoho mall嗰間有開喎
今日行過仲好多𡃁妹打卡

K11 個間 日式茶飲都好正

好耐之前已經幫襯過

之後係香港試過一次喜茶個奶蓋，一飲已經覺得係茶芝味個味

多到仆街
飲到變肥西

上次飲烏龍奶蓋
茶底好香昂沖唔用支那野
奶蓋未飲過喜茶冇得比較，我覺得好好飲
35蚊

平時唔點飲開呢啲手搖飲品
成日飲到一半就會覺濟唔想飲

吓?? 見佢地又播rthk/ 蘋果直播 舖頭痴晒文宣 擺埋選民登記表比人填架喎

一定要叫半糖以下

Sor眼殘

有啲咁嘅事我冇用到添

老細似講笑

去到k11我都會去飲jrink
茶底又靚

呢加
邊度鄉下呀同志

K11好似2定3樓，有間賣日式焙茶黃店幾好飲

有冇人記得今日係831 8八個月

正！又一支那店收皮

咁貴一杯

九份茶舍

希慎都多人
仲要多港女坐係到飲住傾
（一定唔係支那人
根本同香港人唔同種族，唔會分唔到）

yogurt同酸奶唔係兩樣嘢來？

希慎仲未執？

旺角 皇茶

閪茶飲都冇飲過

從來冇飲過乜柒喜茶
有人仲特登返大陸飲

上環Starbucks都敗陣

垃圾喜茶

其實呢加唔係廣東話黎咩，頂多係5P字啫

好多後生港女都藍嘅
老豆老母中產，唔想影響生活（錢
一定撐政府

好似厚陰

我都覺
我諗每個人口味都唔同
我鐘意好鹹嘅
所以唔係好啱我

堅果奶蓋

Nigger

咁應該用邊個字
以後打返岩

好波

點先可以送佢一程

臻茶 芝芝芒芒
好多人推介

我都想講呢間

唔出街學下馬田整又得
支持黃色YouTube圈

執得好

好撚欣慰
一年前成班00後仲日日飲緊，先咁好生意係香港開咁多間
一年後可以收曬皮
多謝手足，多謝武肺

元朗 aello

屯門建生嗰間東屋台
龍門居都有

其實第一日等五個鐘排隊唔知做乜五個鐘計最低工資都有約200蚊，夠你第二日買幾杯飲

Lm

Yeah

香港大把傻閪
Codiva買一送一果陣又係排幾個鐘

開返間殯茶囉

非打手
依間真係好好味
個奶蓋好正
我飲咁多間最好飲嘅奶蓋都係依間
好彩住得遠，唔係會肥

太古個間啲奶蓋好稀

我覺得個芝士味唔夠濃

尖沙咀仲開緊
原來係支那野
好彩見到勁貴就一次都無飲過

龍津隔離個間執咗

就奶蓋而言 我覺得喜茶係最好飲 但係中資成年無飲
呢年試好多其他都覺得差緊d
葵廣個間最接近 但係得嗰度先有好唔方便

奈雪之茶都係香港開左

fced?

佢一定會開番啦
上年已經瘋狂擴張
喺香港大部份都係開喺d貴租商場
喺新加坡開又係貴租地點
似係想做大個版圖同知名度搞上市
點知武肺搞到禁大鑊
但一定會捲土重來

飲個個都on9

從來冇飲過黃店仲好飲啦

當年有條友凌晨由長洲出發去排隊嘅係咪閪茶

+1

之前做過喜茶
而家有啲想開個你問我答

其實好飲先唔係佢搞起
不過marketing搞得好

拍定手先啦

講真未飲過一間奶蓋係好飲過喜茶

點解聽個名咁深圳feel

個奶蓋你識唔識整？

咁耐以來飲過一次，個茶底俾狗屌

唱歌

梗係識
轉頭開po講

抵死

除咗金鳳同奶茶個茶底之外
其實其他茶底都好撚賤

葵廣 茶芝味 你要飲下啦
好飲過佢好限陣

未......
明明有黃店
而且個商場本身都唔太藍?
(遊行開大冷氣, 打大交時都放手足入去休息)
偏偏啲人係要揀喜茶

好耐以前一早飲過 不了

唔緊要，港女嘅野，只要大家後生朋輩講起閪茶就同柒掛勾，去打卡嘅人就會大減

今日行過正常營業

元朗國有間非你不渴好飲過喜茶
都係呢到既巴絲介紹

屎水

土瓜灣 點茶 芝芝芒芒好撚正

喜茶係大陸皇茶分拆出黎

利申: 表哥識個老闆

放心，我哋會幫手攬炒商場

個老闆諗定點走佬啦啦

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

飲過兩間都好足料

荃新天地分店都執左

Oh上次見無咩人入去齋坐 嘆佢個海景view幾舒服

呢間真係好好飲
但好似執左？上次想去買無開

k11 musea 人流少
河內道個k11算叫做多啲人

Good
感謝推介
啱啱睇完

6月前一車車年輕人排隊上深圳飲添
6月後柒婆同小學雞咁撚樣搞鳩佢地

識飲

支那hi水不了

唔是卦
港島人有無咁低質

巴打有咩必飲推介？
有無試過奶蓋抺茶？

同喜茶價錢一樣

正...黃色經濟圈係work

我唔明點樣可以為左杯野飲排四、五個鐘
利申 我都好鍾意飲珍奶
但係排咁耐買杯野飲真係cls

估唔到屎茶都會執

Exact7ly 某程度為錢支持大陸既人我係明白 但搵錢又冇你份個d人 係咪on9

k11 musea都執埋就最好

呢間啲奶蓋厚到好似唔洗錢咁

DKLM希慎一間時代一間

明明周圍大把黃店奶茶

無執 可能咁岩姐

留名跟進

咁快執
冇得再入去飲

真心恭喜！

真係未試過佢個奶蓋 聽日樓街買杯先

美孚 茶星人 E.Tea 好飲

個景幾靚

佢有款燕麥奶（？）勁飽肚可以代餐
利申打手

香港第一間pokemon中心，果時仲要食正pkm go都可以執就知咩事

水果茶

Yoho 喜茶好多年輕人去飲

東屋台！！
茶理史個海鹽奶蓋都好正

好撚正
次次去葵芳都飲

屌 唔撚係呀 要大力懲罰先得

賞茶真心推介 又唔貴

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

無飲過

好好飲！！！
d茶好純正，用既奶係北海道牛乳，好重本

之前Tw西個間 好多人排隊 有d人見到多人排又排埋一份

到近排有時經過荃新天地 租咁大個場 得個幾個客

就算唔講中資，香港禁撚住搶咁傻閪先飲

屌你老母
呢加?

唉呀好可惜呀 無得飲tim

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

孖劇play不死～

Ching識貨 我成日幫襯

咁應該用邊個字取代？
依家？

佢未開果陣d人上去飲添

桂花烏龍加芝士奶蓋

K11 Tea Express Bar By Drink 好好味

垃圾港女港男，返大灣區共榮

聽日去飲先

其實都正常 一黎就幾間又大又貴 又銅鑼灣又TST又沙田荃灣

最唔明係未黎香港開前係個個都已經爭撚住去大陸飲
先唔講政治, 當時唔同依家, 大部份人都係港豬仲未醒
仲係覺得政治唔撚關自己事

但食品安全呢, 飲落口既冇得唔關自己事喇掛
雖然元氣之前爆有蟲, 到依家都仲咁撚多人去
依D咪當睇唔撚到囉

自問都係珍珠奶茶撚, 但喜茶我自己就真係未飲過
究竟係咩原因令到D人咁撚鍾意去飲?
係要真係專登去大陸飲, 然後黎到香港都要排幾粒鐘咁飲?

邊兩間
真心覺得太古好伏
但又好多人話賞茶唔差

同意

天水圍間 e tea幾好飲

喜茶（已結業）

屌返工日日買嚟飲
買到窮

依個真係好好味
佢啲奶蓋係食 唔係飲

多謝病毒手足

銅鑼灣木衛二

食埋zeppelin hot dog 就飽晒

呢間都係黃店

幾多樓？邊個位
次次去葵廣都淨係識食成日罷工果間小丸子
差杯野飲

1樓

反土共文化入侵

好好飲呀pish
學生仲要-$15 佢點讚錢

呢間真心痴線 好飲到
啲茶味同喺日本飲一樣

真
每個星期都要特登去飲一杯

記得follow佢地ig @cheesetea_gfhk
利申免費忠實打手

臻茶唔錯的之前學生仲有半價唔知依家仲有冇 抵飲到爛

K11上多幾層有jrink

藍店應該好快收哂皮

陰功law, 又話係最受歡迎既飲品店? 執晒啦?

冇飲過西茶

賞茶 芝士奶蓋烏龍 個奶蓋咸咸地 仲有芝士粒

其實香港喜茶真係差啲
飲過北京喜茶好飲好多

千其唔好飲
之前學校compul要去大陸參觀
年少無知飲咗一次
我又唔鍾意芝士 就咁要茶
pk未撚飲過咁難飲嘅茶
我一直覺得飲過杯垃圾係我人生一個污點

都未嚟得切支持

識野

不過真係好難搵。。。

狂賀！

Congratulations

茶里史係唔係一間間好飲？
上次響新浦崗飲過一次奶蓋
成杯野淡過水

有咩推介
下次去試

開K11
唔知佢捱到幾耐...

灣仔ok wor

想飲嘅，畀埋配方你自己整啦，唔難

觀塘拆咗啦，棄租

執左好正常，無生意又比唔起貴租
鄭志剛最撚醒

求分享

做過喜茶 你問我答

500 g淡忌廉
150 g煉奶
130 g忌廉芝士條
100 g牛奶
6 g鹽

想問呢間係邊？
search 左幾個app 都搵唔到

啡你不渴

網址:
地址: 元朗泰衡街2-28號大興大廈地下A舖
電話: 39967757

我通常飲芝士四季春

我剩係飲過元朗個間

依個禮拜好返好多
有啲舖可以靠呢啲禮拜追返成個月條數

我有keep住幫襯
佢個奶蓋真係飲過最好飲

元朗果間掂唔掂？

依家/而家

K11係新世界最失敗project
兩個商場都雷聲大雨點小
入面d人仲要無腦
講好自己全資搞推廣活動
但見呢排多人出街多左客參與洗費大左
叫租戶自己食返推廣洗費
等同逼人出錢資助佢地搞宣傳

商場當初實牙實齒話自己全資搞呢個活動
點知呢排多左客參與令到佢地洗費大左
即刻叫租戶自己食返推廣洗費
等同逼租戶出錢資助佢地搞宣傳
又一個星期內不停改規矩
由每次無限用幾多張coupon
改到五張再到一張

大陸又有皇茶

唇茶又好飲 感覺又健康啲

快撚d執晒佢喇，屌你老母

之前係尖沙咀個間買過，見佢寫住香港人加油，又貼左啲黃貼紙，以為係黃

觀塘 東廣場 天仁對面叫米拉，全港最好飲

堅唔堅，有冇圖先

支那閪茶唔該死快d
害人不淺

加盟店嚟個別店主可以係黃

果陣係沖上去飲

有冇得買返黃店

木衛二
賞茶
茶里史

希慎嗰間做到4月30號

末飲過就執，真係爽

桂花小幸 四季良晨
（有得單買野飲）

黑糖奶蓋仲正
黎緊仲有優惠 4號至10號 第二杯半價

利申賞茶打手

喜訊

飲過幾次珍奶，但未試過奶蓋

香港咁撚貴租點捱呀

佢而家同人解約一樣要賠錢

有d好奇佢現家係大陸既生意點

有，但開左陣已經冇客
去k11喝喜茶，笑撚死人

未 仲見到好多人 但睇唔到係齋坐定有買嘢飲

租貴到仆街
次次去都吉到飛起
路過都笑鳩佢

尖沙咀龍津隔離鋪位果間好似執咗
見佢好耐冇開鋪

執柒曬佢啦
偶然經過元朗都見唔少後生排唔知依家點

佢好早已經索性提早閂門

觀廣果間開左幾個月
拍緊烏蠅

附近龍津都頂唔順執左

Push

一答好鐘意飲水果茶，不過喜茶不了

好撚好飲

呢間D水果最真材實料

元朗 Aello

今日ig 仲見人打卡飲喜茶

又暗又嘈，大佬靜靜地行街都唔得

因為啲貼紙係人地拎黎畀佢地貼
所以佢答因爲有人覺得佢係黃店？

木衛二

呢間d奶蓋超正

聽聞佢嗰陣是請臨記排隊造勢，好似唔使幾日就冇人排

去天后 輕時光 都有yogurt drink

屌，一係yogurt，一係乳酪
酸你老母奶

佢大陸啲生意好似唔差
不過有啲鋪而家都有執
傳聞佢要執靚盤數上市

元朗 醋頭家

Oreo曲奇奶茶!!!!!!

-15咁好？？

原來係咁
我見佢無攪特許經營權

真㗎

無啊，去飲啦，唔會失望

有幾個巴打都講木衛二，似係堅料

信你 黃金周去幫襯

勁多人講過米拉 可唔可以形容下佢有幾正

份量又多，個鹹味啱啱好，厚得黎唔會溜，夾埋靚茶底，真係好撚好正 全職打手，老細勁有禮貌成個老豆咁提你點飲，小心倒瀉乜乜乜咁

幾時到遵理？

狂賀

大西北撚推介
元朗：
茶理史 Aello 醋頭家

天水圍：
茶星人 仨點仨 茶色生香

好似係2樓

下 印象個boss 轉左手至少1次（定兩次？

係乳酪

木衛二我飲過紗倉果間
我覺得麻麻
個人口味問題

醋頭家奶蓋都正ga？岩岩開業果陣d 奶蓋好多人劣評，所以一直無試過

佢地既醋類飲品超正
最鐘意青梅酵素青茶加小紫蘇
好正
夏天想飲野又唔想飲奶咁飽果陣會去整返杯

k11 musea果間係咪都執左？

見到元朗個間仲排緊隊

yes

響喜茶個app 已經見唔到元朗既？